美議員提案制裁華瞞疫 促釋放被捕港泛民 黃之鋒：來得及時

全文

美議員提案制裁華瞞疫
促釋放被捕港泛民 黃之鋒：來得及時

美國共和黨參議員格雷厄姆（Lindsey Graham）前日提交法案，建議授權美國總統在中國未能如實交代武漢肺炎疫情爆發前因後果時，可對中國實施廣泛制裁，並要求釋放所有疫後被捕的香港泛民人士。香港眾志秘書長黃之鋒回應提案表示，希望法案可以迅速開展。

被視為特朗普親密戰友的格雷厄姆表示，他相信若非中共隱瞞疫情，病毒。。。。。。。。。。。。。。。因，認為「如果不向中國施壓，中國永遠不會配合調查」。

美國參議員格雷厄姆促釋放所有在疫後被捕的香港民主派人士。

授權總統凍結資產禁上市

相關新聞：鄰居full gear倒垃圾：梗係驚啦

格雷厄姆表示，其《COVID-19問責法案》（COVID-19 Accountability Act）要求總統在60日。。。。。。。。。。。。。。。共通傳染病溫床的濕貨街市，以及釋放所有在疫後被捕的香港民主派人士。

法案賦予總統權力，對中國實施一系列制裁措施，包。。。。。。。。。。。。。。。。向中國商業機構貸款，以及禁止中國企業在美國上市等。

為李柱銘上月被捕後獲准保釋離開中區警署。

「全世界付出生命作代價」

法案是格雷厄姆與另外八名共和黨參議員共同提出。另一名有份提案的參議員英霍夫（Jim Inhofe）。。。。。。。。。。。。。。。。。。外交部發言人趙立堅回應指，有關提案完全罔顧事實，極不道德，中方對此堅決反對。

過往多次進行國際游說的香港眾志黃之鋒在facebook發文指，在北京多次拒絕世衞前往中國調。。。。。。。。。。。。。。。。。。。中共知悉逆普世價值而行定必被世人所譴責，強調「武漢肺炎從武漢爆發至全球各國，中共怎能置身事外？」

白宮被轟處理疫情反應緩慢，特朗普及其共和黨黨友近日一再炮轟中國未有及早公開疫情嚴重性，令國際社會未能及時應對，。。。。。。。。。。。。。。。。。府」。民主黨參議員凱尼（Tim Kaine）就指，「中國肯定出了問題」，但必須弄清楚整件事，特朗普政府處理疫情的方法也不是沒有問題。

路透社

順便提提大家
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家打國際線
Task1 已經有琴日的警暴新聞，但條條唔過1k!
快啲rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：(啲手足CLS，一日入幾轉）

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

推

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！

Pin

Push 推

疫前果啲係condom？

今次又要排幾耐先通過

我覺得左膠會否決

通過左但侵唔做野
說好了的5月報告又唔知延到幾時
兩會真係咁大影響？

呢下唔會啦
擺明係想直接抽擊支那先推呢條

疫後

樓主
今日要做埋task3 啊！

task3 ？

手足之前開左突發事件task3 retweet同ipcc有關的tweet
不過好似而家無嚕 岩岩check
得番正常的task1 task2 task4

疫前果d?